我本人好擔心連尼住既安全

而家何君堯指名道姓講連登有恐嚇言論
黑白兩道都應該會打擾連仔
我希望連仔可以定時上黎報平安
連仔要小心